Switch 孖寶賽車 Online 對戰一問

新手問，請問係咪咁轉番日本應可以Online對戰？

我都想知 我轉完都係連唔到

去Nintendo jp個網好嗎？

係, 我轉完就玩到

我去個度，佢轉番我去中文網⋯⋯

求教學⋯⋯

你入online佢話你有咩問題？
可能係router有問題